mannigscs@dairy-farm.com.hk

其實大家可以send email去聲討萬寧，炸爆佢

有關失明清潔婆婆被英資大公司欺負事件

致欺善怕惡的萬寧：

失明清潔婆婆像律政司司長鄭若驊般忙碌，好明顯她對印花的警b覺性及政治敏感有改善空間，一直沒有留意將印花帶當膠紙帶左返屋企，希望諒解，並代她深表歉意。她已授權認可人士提交補救方案，撥亂反正，印花翌日亦開舖時候已經帶回公司，希望給她空間處理。經過今次印花件，她已汲取教訓（知道印花原來係好X貴），按照律政司違法僭建例子，法律不外乎人情，請不要咄咄逼人，而且相煎何太急，深信定能獲網開一面。

忙於杯葛萬寧的/一低端客人 示

低你老母端咩

咪用支那用語

好型

上款同下款 你打個時有冇面紅？

篇野想點

上款唔使加個致字
一係就
致：XXXXX

有冇功德圓滿玩?
send 大紀元

仆街萬寧不斷del comment
關公唔駛收工😂😂

好撚尷尬

明明係乞求扮聲討